緊急呼籲 - 機場接機要用英文

現況
睇Live post好多回覆話現場用緊廣東話
及
無大聲公用英文帶頭

現況風險
外國人聽唔明廣東話，請主力用英文文宣，方可以達到目標:向外宣傳
及
現場未必上到網（收唔到建議）

建議
準備出發或路上的人，如見字，請
1. 到場後宣揚用英文表達訴求
2. 帶任何擴音器並協助英文文宣

Pish

搵人舉牌叫旅客開airdrop
用＂Safety Alert in Hong Kong＂做主題
在場既人airdrop英文文宣

push

pish

Pish
係路上或準備出發的人注意